# test_swoyo

в файле main.py можно использовать функции, закомментировав остальные, для удобства

## Простые числа в заданном диапазоне

На вход подаются 2 числа, причём сначала меньшее, а затем большее. Числа должны быть положительными. Используется решето Аткина для нахождения простых чисел

## Статистика текста

В файле text.txt представлены фрагменты на кириллице и на английском.

Частота использования буквы в тексте = количество использования этой буквы / общее количество букв.
Доля слов с буквой = слова с этой буквой / общее количество слов.


## Перевод из римского числа в десятичное

На вход подаётся строка латинскими буквами в верхнем регистре. 

## Тест кейсы

В папке test_cases расположены тесты для каждой из функций
